大家俾啲支持男主⻆Bright同佢女朋友啦

呢個係一個同泰國connect嘅好機會
但身為Bright嘅fans
都希望各位支持返男主⻆Bright同埋佢女朋友
去佢ig 留下言支持下都好😭Follow埋就最好
唔洗一定表明係香港人都可以的
唔想太過focus喺政治層面

Bright ig

女朋友ig

仲有佢公司ig俾好多中國fans洗版
大家可以留言希望公司會保護同支持返Bright
成件事Bright都勁無辜囉😭
覺得公司一定唔會保住佢
希望大家幫幫手！！！

仲有Bright嘅第一首屬於自己嘅歌
希望大家可以睇下同俾個like支持下

Push

原來佢地咁出名
男主角200萬follower
女朋友20萬

首歌一個月一千萬views
小粉紅好搞唔搞搞個咁紅

睇佢公司ig story仲po緊佢

support Bright please❤️

靚仔靚女wor

推

OMG
超靚仔
又護住女朋友 好男人黎

300萬都嚟緊🙌🏻
其實佢琴日到今日都多咗2萬幾以上嘅followers
但係ig啲小粉紅始終太多
狂洗版！！！！
佢哋啲comment仲要成日最多likes
搞到喺哂最上🙄
見到都眼冤

幾靚仔

Sarawat老婆團

啲小粉紅一入到去就自己提政治先

真心Bright Win同成個劇組都太強勁🙌🏻
但係間公司仲有好多藝人
啲小粉紅肯定要迫到佢哋跪
唔跪就會杯葛公司
咁旗下所有人都會受到牽連
公司肯定唔會俾咁嘅事發生

高183 仲要識彈結他識唱歌！！！
真心唔想因為今次件事毁咗佢😭

放心啦
支那而家冇咁大影響力
如果搞到Brigh，成個東南亞、東亞都唔會放過支那
2gether好多個國家既人都有睇

放心啦
支那而家冇咁大影響力
如果搞到Bright，成個東南亞、東亞都唔會放過支那
2gether好多個國家既人都有睇

推
好靚仔

push IG我地輸緊喇,好多小粉紅係佢地IG到COMMENT左

再push

佢哋好慘比大陸5毛cyber bully
打完twitter亞太戰
形象工程師去send support/love支持下
🙇🏻‍♂️

麻煩大家幫拖🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
真係太多小粉紅啦

推Stand With Bright

㩒錯不推文

P牌推唔到 但係普通send圖都做到嘅

我好鍾意泰國
但唔多留意泰國演員
其實發生左咩事？

Bright女朋友仲retweet咗一條tweet

佢真係極靚仔omggg

幫推幫推

Ig小粉紅真係太多幫手like下其他cm

希望大家可以支持下佢
Bright真係一個好好既男人
唔好講佢實力同外在
佢工作認真、好錫後輩（佢拍檔Win）價值觀正確、保護女朋友，今次有咩仲要自己食晒，聽講佢琴晚喊左成日，第二日仲要強顏歡笑開live
如果係飯希望可以幫手report ac+cm （ig @brightwinhk 有教學）
但係得呢個po相信大部分都係路人，希望大家至少可以去佢ig留下心心，support you等等字句話比佢知仲有好多人支持佢
Twi hashtag上面有絲講左就唔講了
麻煩晒

Btw樓主啲圖好正

IG 班小粉紅依家退晒咁滯，唔再同人罵戰，佢哋轉策略諗住同人「溫柔理性」討論同埋係Twitter po靚相洗底叫佢哋食屎食到捐返入微博為止

唔小心不推文回覆左，雖然唔關行動事但都希望大家幫手推一推

食屎啦唔好比我見到佢地翻牆去youtube睇

邊到睇到喊左成晚好心痛

繼續幫推

Pushhhhh 佢出道以嚟捱咗好耐，為家庭、學業都努力，依家事業起飛就畀班蝗蟲冤枉佢重用錢迫佢跪大家幫下手

呢個twi下面仲有好多comment講件事
唔知係咪真，但睇佢今日live既狀態都似係

快幫拖

推推推推推

睇唔明泰文，但正常人畀班暴民咁插法，無端端本來少少事就變到數你祖宗，最後演變到東亞擂台咁樣，畀我都嚇到喊啦

Twitter見到有人翻譯左

bright同佢女朋友真係好慘呀
個ig比五毛洗版洗到慘不忍睹 好心痛
希望大家可以留言支持下!!!
我已經留左言架喇, 雖然一留就一堆五毛出現

我已經report到手斷 同埋瘋狂送like比正面post
希望大家都幫幫手喇

嗚哇

努力report哂佢地真係好黑人憎

幫手推一下
Twitter有個hashtag #alwaysbesidebright 都可以用呀

死喇 頭先掛住report Bright ig d五毛留言
宜家去左GMM官方ig發現大量五毛!!! 唔夠多留言support Bright呀!!!
請大家係GMM ig度留言支持Bright呀

正能量形象工程反而冇人去做🤦🏻‍♂️
幫推，唔想見到明星仔被迫跪

各位可以用 #alwaysbesideBright 呢個tag。Twitter已經上咗trending

屌 真係好靚仔

希望大家support下佢
除咗twitter，仲可以去YouTube幫佢套2gether刷下view
有廣東話字幕嫁！

Twitter每條tweet下面都有得㩒translate

已留言

我覺得百分百會跪唉
宜家搞到咁大

推 留言幫手

應該唔會跪啦 今次泰國本地人都嬲到咁
如果佢道歉咪得罪哂自己本地人
同埋見佢會刪除支那人簡體字cm
應該係個有性格有思想嘅泰國男仔
仲要靚仔身材正 簡直完美

支那人真係無恥夠膽講武肺仲有未解之謎嚟開脫自己係發源地

重要從來都唔係serve支那市場
支那唔睇得BL架

啱呀 之前支那出左套出名啲嘅叫「上癮」
拍到一半叫停左

仲有 #Standwithbright 都係

好驚GMM逼佢跪想佢地直頭唔跪+GMM冷處理添
但啲大陸人講到明唔道歉就杯葛GMM，作為一間公司係咪真係會為左一個人而放棄成個中國市場。就算佢肯其他artist都未必
聽講套劇入面做Air個女仔unfo左佢ig，除左佢依家既情緒外，好擔心佢黎緊條演員路、同係GMM入面既發展
唉仲有我隻兔

救盟友！！！

人地挾泰國人民意支持， 我相信佢公司會識揀

之前夠話杯 NBA 阿仙奴 奧斯爾

理9 得佢

係因為佢本人正
大家快啲一齊支持佢！😭😭😭
仆街中國人 搞鬼我Bright

啱啊笑撚死

屌又真係幾靚仔

好心痛囉頂🙄
仲要佢哋又真係冇好清楚咁表明立場
根本係啲中國fans過份解讀
講句台灣style都可以話係台獨
一時之間叫佢哋點ready到
佢哋應該好明白中國人有幾咁敏感同專制了
要牆外嘅人意思同立場都要同佢哋一樣
唔一樣就係唔尊重佢哋
佢哋接受唔到世界有好多種聲音
就要強迫人道歉
我諗Bright都唔會再視中國fans為fans啦

push

佢ig 下面仲有好多五毛呀
大家去比啲支持佢啦
幫手like下啲cm

Air好似有上中國節目
肯定即係unfollow啦
點可以阻人喺賺人民幣

我都覺最終只能跪...
我驚嚴重啲嘅係跪完佢仲要離開公司
件事搞得太大件啦
公司點會為咗保佢一個人要唔要中國市場
其實Bright都肯定會自責同會自己食死貓
唉😭😭😭😭😭😭
Win仲係新人！佢之前都俾中國fans話佢辱華
佢都跪了😭應該真係唔想接觸敏感話題 想好好發展
好傷心 諗起Win為呢套劇付出咗幾多 Bright幾咁錫佢...唉 Bright一定自責到爆

小粉紅留個comment 就叫輸緊？
巴打唔好玩情緒勒索啦

【泰中網戰】除咗中共，其實支那人民都係巨大威脅

always beside Bright

我個心真係好痛
啲大陸人捧到佢地咁高再一次過踩番落地底
佢地點受得住誇張啲講依家係毁左一個人
Win雖然都唔係細路，但始終係岩岩入娛樂圈，我怕佢唔識handle唔知點做。
希望佢地會互相支持聽日live要開開心心啊！
一齊比正能量佢地

我唔知係咪真係大陸捧到佢喺咁勁啦
但無可否認中國市場真係幾重要
Btw Bright嘅ig followers一直升緊😂
但小粉紅一直都喺度 report到手軟
我打算買2gether the series嘅球衣！
Sarawat係黑色 tine係白色
希望咁對Bright對Win同埋成個劇組有幫助啦
聽日live我一定準時到！！！！
琴日Bright live 望住佢已經心痛死
幾驚佢要live即時咁跪

呢件事之前直頭唔知咩人

人民幣係好賺的
之前有個訪問個記者同佢地講佢地套劇係微博有3m view（果陣仲係播緊第2定3集）
都正常 中國最多係咩 係人但質素低（笑
我都落左order啦！買白色兔兔
希望聽日Win係度Bright會好啲

係嘅 rmb...唉
但係中國人真係唔可以放出嚟
佢哋用自己嗰套要求人哋跟佢哋嗰套
明明世界咁多人 佢哋就係接受唔到其他聲音😂

不過我見youtube的views都唔錯啊
上星期五播嘅第8集part1 都有成246萬views

我買黑色😆哈哈哈哈哈哈哈
發現個size都偏大 s size都好鬼大下

班支那人 成日都覺得無左佢地中國市場就唔得
覺得全世界都要圍住中國轉
已經見到無數公司為左人民幣跪低
雖然好想GMM繼續無視大陸人, 但係無可置疑嘅係GMM的確成日係大陸搞fan meet賺人民幣

宜家唯有上youtube支持套劇
努力係GMM ig上面report留言同like正面留言
大家唔好淨係掛住係bright ig留言, 要去埋GMM ig呀
要比公司知道仲有好多人支持

係啊 公司嘅ig都要去留言
啱啱bright po咗相！！
大家快啲搶去留言啦！！！！！

多謝提醒!!!! 9衝左去留言喇!!!!!

記得去like埋啲好嘅留言啊！！！
衝啊殺啊！！！！！！！

Btw依家呢個時勢
Gmmtv旗下藝人都繼續like Bright嘅po
咁即係算代表佢哋支持Bright吧
真係激死班中國fans😂

路人甲想知道邊度有得買T 或者周邊產品? 岩用既話想買黎支持下